我地驚，所有人都驚，但係我哋唔會留底佢哋幾個。要走，就一齊走！

我也想 今生不再哭泣 樣樣事都不怕
也許先要把最殘酷視作笑話
淚亦變成飛花 人們無需驚訝
再多悲壯亦能笑一笑吧 唯願我從此不再害怕

一堆坐緊監/未審呀，你打完J未

你只要話我知
點樣一個不漏救晒坐緊既手足
齊齊去英國！？

唔走
有無讀過孫子兵法？
圍三闕一呀

支持